[NBA] Curry炮轟羅素和格連等人

勇士隊長居里在接受訪問中，炮轟羅素和格連等人，稱他們就是勇士更衣室的毒瘤。
居里談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

居里:「在球隊格連常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，格連上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進隊的新人，當時很多隊友都已經無法容忍格連的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了格連，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的威利·考利-史丹更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時湯臣、羅素這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

居里：「當發生那件事情後，格連的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在今天格連正是用這根鐵棍報復了威利·考利-史丹，比賽結束後，全隊回到更衣室，威利·考利-史丹諷刺性說道：『籃網棄將，明天我們就要回家了。』」

「羅素臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像格連的性格，果然在羅素再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在威利·考利-史丹毫無防備的情況一棍打下，威利·考利-史丹挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是羅素，不等史丹起身，羅素又是一頓亂棍爆打，史丹在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的格連可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「格連的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去利·考利-史丹就昏死了過去，打的興起的羅素怒了，朝著格連吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』格連也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』羅素沒有在回應格連什麼，如果格連手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

拉 推行動post

黑警拉po
證明我個po係核彈
推

Blocked

格連上半場踢得很不自在

踢春袋

推！